有無人好易嬲 人地做少少野就踩親你條尾

近排發現嚴重左

一有少少唔如意就好撚想發脾氣

可能俾frd串兩句就覺得自己尊嚴俾踩，無人尊重咁

屌 小尻器

渣ga

正一小氣撚

無
我無尾

垃圾
仲敢叫貴族男
要幾厚臉皮先改到個名

收皮啦俾閪

係咪好撚嬲呢